On9先會喺讀U嘅時候返pt

當你返完成日學仲要做狗嘅時候
我就喺hall度屌緊閪
禮拜六日我喺度享受人生
你就唞都冇得唞，又要做狗

屌...我想嘅咩

係窮呀！屌你個閪！

屌你老母吖

可以一路屌閪又一路keep到返part time 識新女呃下蝦條

喺Hall屌閪？
死窮撚先住Hell喎，咁撚舊咁撚污糟 我日日喺我棟別墅開SP又話你知咩

放工未吖

有冇人廿歲人都未去過旅行

坐緊車返屋企

on9, 一落堂即刻屌，屌完上第二堂嗰種快感你撚會明

去旅行托柒咩

早洩就認喇 柒頭

你兩堂連住上咁陰功呀？

關你撚事咩

係，你做狗的確關我撚事

啱 Year1 有十單補習加日校補真心覺得自己係狗
今年year3推淨3份

都係狗

ak cow死女

六隻狗葡萄我嘅大學生活留下負皮

8

死窮撚邊有得揀

攞grant loan

唔洗還咩

綜援好似唔駛

攞完破產咪得

俾囡溝

返pt識得仲多...

ff小陣 照下自己個樣先

大學是神聖，交流學術的地方。
不是講政治，追女仔，講粗口……的地方。
能獲得大學學位，就應該好好珍惜，因為你代表著社會的未來，是少數知識分子之一，22%人左右。而不是成為偏激份子，不然將來的社會使GG 了。
我的未來，大學之路~要理性繼續走。

我冇話追女仔，屌咋嘛

巴打 聽日你又可以係hall屌閪啦

窮就咪讀u la

啱吖

Agger
真係窮既學費hall fee一早有full grant
借埋loan根本一定夠洗

真係好柒
早洩仲大大聲話俾人知

Grad咗先諗
反正你班窮撚都註定成世做奴隸
出到嚟還唔還loan都唔會夠錢洗
倒不如玩咗4年先，起碼呢4年係完全屬於你自己

條友on9啲堂要連住上啫，我嗰啲中間有空檔

你啲女都唔會搵你，你屌咩閪？

中學嗰陣仲未屌夠？

佢等緊我搵佢啫

it's too late buddy

所以話窮撚真係好戇鳩

屌閪先，陣間再傾